Avec $\Masse[g]{500}$ de farine, Aglaé fait $30$ crêpes.\medskip

\textbf{En utilisant la technique du calcul pour une unité}, répondre aux questions suivantes~:
\begin{enumerate}
  \item Combien lui faudra-t-il de farine pour faire $75$ crêpes~?
  \item Combien fera-t-elle de crêpes avec $\Masse{500}$ de farine~?
\end{enumerate}